如果我想有個cloud 可以出街都睇到入面既戲應該買d咩設備？

我意思係唔同網路之下 我有睇過synology
不過好柒貴

2 3千都貴 咁你join hmvod/netfilx算9數喇

冇計要出街都播到果d已經唔係入門級nas
如果係咁用google drive算啦

最平就直接router set ftp server,
有少少budget就wd my cloud

不如用terrarium tv

Synology 都話貴

Google drive

睇片用nas q記或s記已經係最大路
如果你用Google drive 會有某d片trancode 唔到